{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201554",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "영애네횟집"
    },
    "text": "ヨンエの刺身屋 (영애네횟집)\\n\n江原道束草市大浦洞728-3\\n\n韓食-海鮮料理 , 09:00 ~ 24:00 , 第2水曜日 , 36席/部屋:部屋なし , 「ヨンエネ刺身屋」は厳選された食材にこだわり、最高の味と最上のサービスで顧客満足を提供するために全職員が努力しています。 常にお客様の健康を第一に考え、一つ一つ丁寧に作った料理とお客様の立場で考え、不便がないように今日も最善を尽くしています。 また、居心地の良い雰囲気と快適にご利用いただける予約席を完備し、より快適で楽しい食事をお楽しみいただけるよう親切なサービスでおもてなししています。 お客様一人一人に満足を与えるために最善を尽くし、訪問してくださるすべてのお客様に味と清潔でお応えします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンエの刺身屋はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "ヨンエの刺身屋は海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンエの刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨンエの刺身屋は09:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンエの刺身屋は何席ありますか？",
            "answer": "ヨンエの刺身屋には36席あります。"
        },
        {
            "question": "ヨンエの刺身屋には個室はありますか？",
            "answer": "ヨンエの刺身屋には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ヨンエの刺身屋はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ヨンエの刺身屋は居心地の良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ヨンエの刺身屋は全職員がどんなことに努力していますか？",
            "answer": "ヨンエの刺身屋の全職員は最高の味と最上のサービスで顧客満足を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンエの刺身屋はお客様の健康にどのように考慮していますか？",
            "answer": "ヨンエの刺身屋は常にお客様の健康を第一に考え、一つ一つ丁寧に作った料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンエの刺身屋は予約席を用意していますか？",
            "answer": "ヨンエの刺身屋は予約席を完備しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンエの刺身屋はどのようなサービスでおもてなししていますか？",
            "answer": "ヨンエの刺身屋は親切なサービスでお客様をおもてなししています。"
        },
        {
            "question": "ヨンエの刺身屋はどんなお客様に満足を与えるために努力していますか？",
            "answer": "ヨンエの刺身屋はお客様一人一人に満足を与えるために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 382
    }
}